復活節係比冇靈魂既人

傳說中冇左靈魂既人會係復活節既時候復活， 時間岩岩好

冇右靈魂嘅人呢？